搵工 先知自己而家係underpay

HR:
我:

HR: 你expect salary 係30k?
我：係呀
HR: 咁同你而家做緊既淨幾多？
我： 5k
HR: 我地個offer 有35k呀

大家應該多啲轉工

其實網上d salary stat準唔準

睇咩post, Senior/ Management level個variation可以好大
過濾得Specific啲又會因為個pool太細而唔準

咁有d工種係大獲飯黎, FIX左頭兩年咩價位/無咩大變化

樓主間公司做得過喎